同條女一年搞得兩三次 （你問我答）

認真 佢係咪比人餵飽咗

炮友都冇咁少
你確定佢係你條女?

出面有人餵飽咗

拍左就快5年啦

點解唔係覆我先

成日見到都話好攰 然後就熄燈訓覺 我都想知

咪串啦
可能係樓主俾人為飽咗
所以先冇貨交

我表示唔好

你覺得佢有無enjoy 呢兩三次

似係了

可以比邊個餵 除咗左手

仲唔叫雞？
準備定3500 1Q搵ptgf啦

我實話有架 我都唔知佢

咁要反省下 用手都唔要你

啲錢使曬落佢度 冇錢

我近八個月都係搞過一次

祝君好運

成日都好想知次數咁少嘅couple 發生個陣係點情況係咪其中一方好似唔係幾願意咁

肯搞嘅時候就好正常 最難係氹佢搞

巴打係咪成日都唔見

咁又唔係 有互相幫大家用手口出

點氹呀

係男人就飛咗佢再草錢叫雞

我知就唔會呢八個月淨係搞一次啦

佢連手都少

分手

之前都有keep住一個月一兩次 但係呢幾個月唔知做乜 成日時間又就唔啱

好愛佢 付出左好多

咁你又慘啲

好似變咗佢屋企人咁 有邊個會想同屋企人扑野

以為講緊我一齊咗兩年半，扑嘢次數<10

一開始第一年成日扑 之後愈黎愈少

吓 點會咁

可能見太多 似同居咁

要傾 不過之前因為呢啲嘢鬧咗幾次交 有一排嘈都唔想再嘈

我唔夠膽好認真傾 怕嘈交

你唔傾結咗婚仲大鑊

呢句有同感
利申：一齊三年 同居無扑過野

其實唔關事

絲打對男友有咩感覺

條女唔知點解扑嘢會痛到仆街，我試過哂咩前戲潤滑油 都係唔得，仲要畀佢屌後尾就打飛機算

我巴

每次諗起將來都好空白

幫你推

有冇訓之前渣下波

打飛機更稱心

既然大家都唔開心，咁不如唔好搞

頭半年係咁搞
之後越後越少
近兩年都係得1-2次

好似對佢無左性趣 係咪結唔到婚？
6年了

係就快
呢邊

其實大家都係船上第十三個送中港人

同我咁似！！！但我仲好想搞佢

以前攬下都扯
依家完全無性趣
試過插插下軟左要扮射

但平均一日打兩次J
唔識解決 點算

傾吓啦

咁有冇想分手

其實有 但我驚第個都會係咁
同埋好似好仆街

傾下又嘈 佢就快生日 起碼過左先

以多啲心機 整吓手工野再加啲禮物 俾啲情趣可能有得搞呢

每次諗起佢都唔知點解有啲痛嘅感覺 但明明仲一齊

心機以前玩太多 而家佢淨係要買嘢

依家無喇，我個情況同樓上個個9成似
又係一開始條女嗌痛唔搞，
試過一段時間都係咁，已經有做足前戲
亦都試過同密友傾過

到依家同佢同居左兩年幾，都無扑過
反而輪到我冇意欲想扑，同佢個關係似屋企人

你都好 仲有得傾

我都唔知點傾 唔通直接同佢講 無左性趣

佢都算靚女 我想像唔到如果樣衰果d點啪成世

其實D性治療師有無用?
我都係想同愛既人開開心心扑下野姐
唔想下半世都打飛機啊

我而家先23 拍左5年 唔知之後點 咁你有冇主動要求話要

屌 我都同你地差唔多
真係無意欲想扑,但我唔係變屋企人
我係覺得無癮,另一半擺明唔想
就算做左都係順你意做

我希望既係互相都充滿愛咁去進行件事
有無巴打明我

Av果啲好似幾有用

成日話可以扑不過我郁 聽到都軟

我同居打左 兩年飛機

係咩位打

點會唔明
即其實換左條女就解決

好想返去以前咁

有時佢未放工偷打 一係沖涼打
Av都無靠FF

好冇尊嚴

其實無架啦 性慾呢樣野 有就有 無就無左
好難迫返後

如果佢唔愛我又或者對我好差既話
我一定諗都唔諗就換
可惜又唔係咁其他野都好FIT 係爭呢樣

咁係咪呢個世都係咁

純粹好似解決生理需要

一係換女 一係成世都咁

你仲後生 搵個夾啦

SAME 係可以扑,但真係無癮

利申: 每日一J 但依排睇AV都唔會即刻硬,或者硬得好勁
我感覺到我開始心理上唔得了

姐係點

我無偷打 光明正大打
但都有D老尷 老實講

我同另一半，一個月搞3次，都以為係唔正常。。。

唔好再講啦

上網大把

身在福中不知福啊

佢好幸福

樓主，得閒同另一半溝通下，自己有朋友都係咁女仔黎嘅，佢都成日話會唔想同另一半搞嘢，可能係有啲厭？

羡慕你條仔

人類係貪新厭舊既動物，熱情一過就唔會想再扑野，除左搵第個。你一係打破道德，出軌或者叫雞解決，一係以正確態度應對，要明白咁先係正常，咩野夫婦之間要有正常既性生活根本呃人，真係有先唔正常。

屌你啦 我唔撚信呀

夜晚 廁所
或者 平時返工 公司廁所

你地明唔明

公司廁所？？？咁撚臭

1年2q，前列線都損

好似同大家相反
我係 狂打J
唔太有意願同佢搞（要搞都可以搞到我射嘅）

唔臭 臭就唔打啦傻嘅

可能有人鐘意聞屎打丁

兩年幾無扑過 平時自己各自解決？

如果人類貪新厭舊⋯⋯點解咁多人諗住Ex打J/諗住Ex屌現任

Cry

新鮮感，就像青春一樣，一去不返。咩野情趣旅行少見面都只係可以減慢新鮮感既永逝。

好撚慘 打飛機都要呢埋打

感覺自己係佢面前已經冇吸引力

除非你天仙咁靚/佢對你從來都勁有淫欲
否則打緊機去搞佢你等收皮啦

尤其如果佢同緊兄弟組隊，你阻住，就搞到大家面阻阻

咁只係你未厭夠，或者分手少見別人擁有讓新鮮感迴光返照。都係虛火黎。

要深夜廁所打
公司打
或佢唔係屋企時打

佢當然唔知

咁都已年幾兩年了

結撚左婚 日見夜見 無得想打就打

你地未來可能就明架喇

熱情過左係扑得無咁勁,但都係會想扑野
想扑野就會想搵番自己鍾意/愛既人扑
咁多次拍拖經驗熱情過左後,對扑野既熱情都係無減退過

唔好講笑

Ex、exex對上兩任都已經四五六年都仲係打J/扑野時永恆第一性幻想對象
覺得一世都唔會厭sosad

我就係想同依家呢個結婚先覺得好苦惱
搵緊辦法解決,因為我覺得SEX都佔往後生活幾大比重

太同意
動物界從來都係扑一個扑一世呢樣野
雄性就係要播種 同唔同對像交配 留底最好基因
延續後代

俾佢知 今日唔想打飛機

我都試過公司廁所
不過好靚好乾淨

硬上
起勢捽佢

反而同另一半冇同居
一齊咗一年都keep到一個星期2-3次大家都好enjoy
性唔夾其實都幾難搞

我反而有另一個生理煩惱
自問好粗好硬算長，問題係我條撚永遠扯到好恆拉唔返落黎
即係比薩斜塔咁隊上天歪少少就係永恆角度
於是同而家老婆大部份情況下都只能用最經典體位

以前同細細粒ex時就可以女上、容易好多狗仔、掛鼓抱屌、兩個人企住屌

而家真係永恆得男上女下咁，搞到我都自卑諗洗唔洗睇醫生睇下係咪要做手術令條撚可以照硬住而郁到

有冇人同我一樣情況？sad

如果佢想玩屎眼你點配合

真心 解決唔到係灰
我咁就已經認左命
一個月搞一次左右
而且多數係佢提左幾次我唔推佢
就開電視播住Av同佢屌
有時邊屌邊諗ex sad

平時就佢一出遠門我就把握機會開大電視播av打
或者返工時打一打

而明明以前幾次拍拖時
自己都成個需索無度嘅大淫魔咁
開個房搞幾粒鐘
前戲無限耐 扑完又再扑 勁纏綿 十萬種花款
而家變左睇透世事嘅和尚 永遠一招了

希望你唔會咁

已婚，根本解決唔到， 有時候真係想叫雞解決問題……

(利申: 未入過青樓， 真係好想入)

自己偷偷地打左咋
參考我
狂打又點會比少搞嘅另一半知

做手術既話到時變左hold唔實條丁,周圍fing仲慘

明啊 但我唔會叫 所以都知molamola

我一個月都無一次....

真 上網成日睇
但過唔到自己果關

巴打忍到咁勁我條女又係咁 我仲幾在意下 覺得係咪自己做得唔好 成日放係心
但一打完飛機就無野咁

真心 你想解決嘅
放低少少尊嚴
同佢試下其他野 去刺激佢

例如 開住av邊搞邊比佢睇
至少限度d淫叫聲都刺激
佢睇住av都可能更硬
諗到女朋友咁淫邊比佢屌邊比佢睇av仲淫
最勁嘅效果係
老友，佢可以邊屌你邊當自己屌緊睇住嘅橋本/葵司/三上悠亞
甚至刺激d淫d 都仲有，但唔教了，淫完硬完屌完傷感情

因為開左聖人mode

同我條女一撚樣

一係唔舒服一係攰

邊個連登仔快D嚟認咗佢

扑野咁神聖
幾攰都要做啦
你說對不對

都係 而家悶還悶 至少粗硬有得插到射
不過老婆比起以前女朋友
水量係少一半以上 又窄勁多
性器不合
插得唔順有時會痛 sad

巴打唔好咁啦
就黎要設廠造綠帽啦

可能要用d輔助產品幫手

你覺得係自己厭左 定對手問題 ？ 我都係咁

潤滑劑已經次次用

以前ex 從來無用過

真係天同地嘅不同體驗

唉我都想 呢樣野條女嘈到叫分手

條女好瘦？
身體唔夠脂肪製造荷爾蒙係會性冷感

以前D大陸工廠妹? 過年, 勞動節, 國慶, 三個長假各一次?

好多原因

1. 佢水少 西窄 尤其我同佢少搞就更窄
於是唔係次次都順 有時佢會少少痛
咁無癮啦

2. 對手問題都係嘅

3. 身型問題，同而家老婆只可男上女下，以前同ex又女上又掛鼓又狗仔，成個氣氛都完全唔同，例行公事等生理上爽到射vs水乳交融又淫欲又纏綿有性有愛嘅分唔開唔想停嘅感覺

4. 結婚日見夜見仲一齊沖涼真係少好多性嘅感覺，至少唔會以前拍拖咁見走光返屋企打N次飛機

樓主一定好愛女朋友

師姐你都識野喎 識明日香同三上喎

有冇同男朋友一齊睇住屌啊？

哦，你係男男戀，仲以為你係女仔添。

你咁都肯拍5年 證明係天作之合啦

覺得自己去青樓只係遲早係問題
不停控制自己， 但間唔中又會上141望資料

如果未結婚， 最好搵一個合適的性伴侶……

散左就有性趣架喇，我是成功的例子

床嘅話要
我慣左客廳沙發屌
有得睇住AV

沙發就唔洗，事後濕紙巾抹下就得，床真係鋪一鋪好d

帽事嘅

係啦 硬上弓
搞緊果時講淫欲說話引佢想像d衰野就好硬

幾秒就出真係無乜聽過⋯⋯

唔好諗高潮喇
比人屌到十分鐘都唔代表有高潮

好事黎 欣賞
事實上唔一定要性關係超正先可以拍拖結婚
我性生活而家慘過以前百倍
但婚姻關係 夫妻相處都好好

搵籍口又幾好笑

個男性朋友咁講得
佢都肯定多次/慣性睇三上片J你

題外話
我都有個朋友好似三上
應該唔會係你 佢係喺香港大嘅日本人
而家先20歲左右

我都有時J三上當J佢

絲打真係識野⋯⋯睇黎平時成日開av捽自己⋯⋯
你隨時睇得多過你男朋友

真心搞唔掂

係 咪理佢
你初戀 無話咩比較 自制力會好好多
所以反而唔好受誘惑去試其他人其他野

有時性呢樣野慘在有比較
就會眷戀最好嘅體驗
就對而家嘅感情未必好

所以你地初戀咁純
照拍就ok！

我男
唔想比佢「出」

咁我控制到嘅
大部份情況下可以十分鐘左右射
有時 遇不同阻滯 就真係可能搞到果次射唔到變軟

我自己feel自己插左十分鐘有多都未射時
過半情況下佢應該會快感漸少
即係都確實想我完事
我都會諗方法迫自己盡快射

有時會feel到果次大家都真係舒服同爽
咁就可一直插落去十幾分鐘佢都舒服
咁就順其自然
唔會理幾時完事

男人唔係咁諗
做朋友、做異性兄弟，同J唔J係兩回事

如果真係覺得你似三上
仲要大家後來咁熟
呢d先J多兩錢重

而平日相處時係可以完全無表現出黎

我自己有幾個最熟嘅fd zone異性 好兄弟咁
都J佢地頗多

見咋喎點會扯⋯⋯
平時睇佢IG着貼身衫去影靚相show身材都未必扯

不過而家傾起「J佢」呢樣野就而家扯

9成9帽左
利申 過來人

你諗緊你個朋友見到你會唔會扯？
咁見一見佢唔會嘅
但你某d衣着，走一下光，或者佢隻手撞一撞到你隻手

如果佢後生仔嫩d都可能扯

關鍵係 講到呢樣野 你其實想唔想佢對住你扯

Sosad 你係小專家，佢係門都未入
咁難搞d
佢係少睇？定睇得唔少但唔記名？

慘在性伴侶易改 性生活好難變
仲要聽你講 你男友似係性頑固/冷感

因為佢諗法係 至少想對方射得出完得到先
咁佢會有心理上嘅安落安全感
做到野嘛
而唔係諗自己有冇高潮

好多女仔係咁

集中睇返有名有姓有質素果批啦唉
咁唔識食

好淆唔想佢J你/因為你而扯？

係 都差唔多意思

Hope so
Thx巴打

你自己捽
陰蒂高潮無問題丫嘛？
你男友幫你陰蒂高潮無問題丫嘛？

陰道高潮好難
有d人係天生結構做唔到
有d人係性器唔夠契合都激發唔到
唔洗強求

Jable.tv
中文 高清 全集

性事唔夾結咗婚咪又係出事，你不如同佢溝通下睇下佢性冷感定點，不過我覺得你做緊佢水魚既機會大啲

想問噉樣有咩值得尊登開個你問我答post

聽聞生寺倉扑野會痛

打返場分離永別Q

唔會佢出完 用手幫你捽個陰蒂高潮咩？
我見好多pair都係咁

有朋友同你條女一樣，冇偷食不過話條仔搞得佢唔舒服
所以冇性慾

出面食飽左 交功課

儲呀

性無能咯

我可以幾年無攪

中間出現問題

無人想知

你攪野無問題?

有無早泄？

幾撚靚都好, 日日屌一個月都悶. 但係唔屌閪個關係一定會冷卻, 除非有小朋友又或者大家事業衝刺.

你點聖人都好, 男女朋友, 夫妻或者 SP 同其他朋友最大分別就係有得屌. 佢愛你 (或者你愛佢) 點都想佢有需要就有得解決, 唔係用任何理由唔做.

就算兩條女都會互相取悅, 何況係男女. 做人幾十年條路有排行. 勉強無幸福. 當然你話你好愛佢咪食自己, 得, 但係就唔好投訴.

不過好易會有第三者喂食最後搶撚埋個人, 到時唔好喊.

咁唔攪又唔駛死

不過一世無得攪

應該無咩激情或者對方唔識屌

性無能咯

佢屌幾耐?

我個件5分鐘咋

8年夾埋屌得半個鐘都無

我一齊2年1次都冇
點睇

唔介意既話就結婚。

感建分

你只是一個錢包，完

巴打碌鳩幾長

如果enjoy 就成日想要

睇完呢個post，好驚之後拍拖時男朋友都會搞搞下就厭 性生活唔協調好難結婚

呢到咁多人呢埋打飛機 想問下你地
有得揀既話 中意睇av可以ff 揀唔同女唔同戲情自己打J
定中意自己性伴侶幫自己用手用口
長期後者會唔會悶 成日對同一副boby 同一個手法

水魚你好

肯定佢有搵sp

當你提款機

唔好問我點解知

真係會攰到唔想扑野

完全明白你感受

認真
如果你拍左5年佢不嬲係咁既就無所謂
但如果頭一兩年係個個星期兩三次
依家係一年兩三次
我相信你比我清楚咩事

性感睡衣真係有用, 同埋男女其實都要keep下個body先keep到個熱情
利申同老婆結婚一年

樓主同條女幾歲

好好笑，條女明明問親都ok，搞嘅時候都淫，但永遠都係我主動提岀，我唔提佢好似又無需要咁...

其實係土地問題
本身我唔係可以成日過夜既人 再加上要就男朋友家人去旅行唔喺屋企先可以
所以一年四五次咁 比你多少少
不過依家無得去旅行 只可以去酒店staycation
千幾蚊一次你都去唔得幾多
反而我地夾到時間就好期待好想快d到

有無女會主動，鑊鑊男主動好似求乞你幫手咁

1. 性冷感，了解吓之前係咪咁先？
2. 對你body feel, 你外型上有無明顯改變？(肥，留so, 脱髮。。。)
3. 對你無feel, 佢對上一次講miss u love u幾耐之前，如有你應該聽得出係咪真心講，如果耐到唔記得，GG
肯唔肯花時間係你身上，唔肯嘅，GG
4. 佢真係太攰姐屌

三年搞得一次
我贏

一定啦
如果打飛機／屌西唔舒服既
你都唔會想屌啦
所以我唸大部分唔肯搞既女人
因為未試過搞野舒服
所以咪唔搞囉
反省下啦話自己條女唔肯搞既人

agger

呢個post好癲
香港真係咁多年輕性壓抑情侶

其實係咪一直缺乏溝通呢？好似中學生拍拖咁女仔就想問個「真愛」，男仔就要搏命prove自己係真心鐘意個女仔唔係為左性，結果一齊之後就性就變成一個尷尬命題。問題其實來自個女仔冇好好了解自己身體/妖魔化性呢樣嘢，同埋雙方缺乏溝通

呢個係身邊一個frd例子

另外身邊有d女仔frd廿幾歲都未睇過av，會刻意迴避所有有關性嘅話題，同男朋友都好迴避身體接觸，呢啲通常都係家庭成長環境影響

至於一齊而耐左之後性生活減少，呢個就係全世界都有嘅問題，但華人社會好似少啲去討論

3年扑0次
不如你問我答

其實又好難講出口
你同人一齊唔係為左扑野咖麻
唔通真係無性就分手咩

係咪唔夾,唔夾真係唔做好過

利申: 試過,已散

後尾就打飛機算

呢句真係好心酸
有女呀 條女係隔離
不過打飛機啦
終於知細個成日聽人講既"無撚用"係咩意思
真係有撚都無得用

以為自己開po
利申 8年有多 今年未開齋

我係自己解決，佢我就唔知，估佢都應該自己解決

會點暗 唔識 可能暗咗我都唔知

係唔係同居先

我同條女暫時今年得2次，一係疫情關係，二來太窄話痛
明明佢好enjoy畀我奶閪，含撚功夫一流

似同居無耐 熱戀期，一星期四次好快厭
你鐘意食炸雞 一星期食四次，唔係唔得，食一兩個月之後包你見到想嘔。

無早泄問題 正常
同佢一次都無扑過 所以就算我有早泄佢都唔會知

你條女出面有幾多個sp？

所以都擔心
係咪要減少d先啱
定係減少都無用

成個閪都係精 唔想俾你r到出黎

有d女係咁
比sp搞但係唔比條仔搞

皇恩浩X....

呢句真

其實陰道真係好麻煩，明明係生物學上係同一樣野變出黎，點解會成日聽到比人屌得唔舒服丶沒感覺丶特別唔想搞丶沒高潮。

撚講堅沒咁多問題，你點整都會舒服，好難沒高潮，玩壞左另計。

可能生係入面，d敏感位特別難搵。

你同佢訓埋一齊果陣有冇試過因為唔俾搞而夢遺

證明條囡唔想俾你屌呀
upgrade吓自己啦

無事嘅

Noob拍咗成年拖搞都未搞過
條女性冷感慘過食屎

等我覆你

即係唔係性冷感啦
你知咩事啦

如果友誼波好勁咁點算

我同另一半都係土地問題
屋企人保守唔會去大家屋企過夜
平時又無乜幾可屋企無人
佢仲要好抗拒開房唔鍾意咁刻意，想順其自然
而家已經成年無搞過

Same

我會同佢提下架喇 THX

我地覺得性反而係多一種渠道增進感情
開房我地係ok 但係去時鐘就不了

Same 條女開始成日話要出街
唔想成日扑野
肯定冇第三者 每次都扑到佢舒服（我觀察加問佢）

基本上去旅行先有得扑
而家疫情真係拖下手仔就算
不過自己都慢慢慣左
循例自己間唔中打下j就算

我明呀...我都係咁過咗5年幾啦

有呀

其實感情係有問題
不過佢對我唔差
唔會偷食肯定

哎，我以前同ex係日日攪架

做返ex隻雞囉淫西
有現任仲諗ex

。互相幫大家用手口出。

有咩問題

你細